今日，林鄭一句說話，成功煽動深紫老母轉軚

背景：
平日同深藍絲老母講起反送中佢一定起鋼，話手足係甲甴，爆眼少女係抵死係俾鋼珠打，然後係咁WhatsApp send 埋啲文匯假新聞
佢一直都覺得政府係啱嘅，五大訴求係貪得無厭
我就因為不斷駁佢嘴，佢依兩個月都經濟封鎖我

今日
我：「啊媽你今日炒股有無賺」
藍母：「有啊賺好多」
我：「你睇，一傳林鄭撤回修例，恆指即刻升一千點」
藍母：「哈早知上晝買多啲股啦，林鄭應該向暴徒跪多幾次呀嘛」
我：「你睇五大訴求淨係滿足一條，恆指都升過千，滿足曬五大訴求，你仲唔發達？！」
我補多句：「如果藍絲知道繼續爭取五大訴求有錢收，分分鐘全部行得前過暴徒」
我講五大訴求，藍絲老母今次終於無再屌我，而係笑而不語咁走咗

文宣考慮用經濟牌煽動藍絲變黃

五大訴求缺一不可
五大訴求缺一不可
五大訴求缺一不可

自推10下

9

8

推

7

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變到做到喇
五大訴求
缺一不可

6

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

5

4

Push

3

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

2

1

無撤回，係"動議撤回"，樓主搞清楚

答應五大訴求，重上3萬點添

推，文宣提出若落實五大訴求，恒指四萬點見

仲要係動議撒回
即係佢有可能撒回唔到

收錢才是藍絲
不意外

通過撤回今舖仲唔fat fat

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

不收貨，繼續爭取。但暫時轉和理非。

一變藍
腦會殘

其實撤回兩個字係咪好似佛地魔三個字
柒婆一講就會死

靈活教化

林鄭 黑警 冚家剷

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

fatfat

全面抵制藍色餐廳
打經濟戰啊要

不要說林鄭宣佈撤回。試著說，手足用血汗成功爭取。

不要說見好就收。試著說，我哋要乘勝追擊。

From 佬訊

#五大訴求
#缺一不可
#未計利息
#十萬億喔

正

今日得依個咋屌

9/8去美領
Pay Qing bond free Hong Kong
Pass the act free Hong Kong

FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS

師奶暴動做市齊齊賺

應該話「淨係動議撤回已經升到傻，五大訴求過晒仲唔發達？」

Five Demands:

Complete withdrawal of the extradition bill from the legislative process
Retraction of the "riot" characterisation
Release and exoneration of arrested protesters
Establishment of an independent commission of inquiry into police conduct and use of force during the protests
Resignation of Carrie Lam and the implementation of universal suffrage for Legislative Council and Chief Executive elections

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

果然都係錢WE CONNECT

呃一次係慘
呃第二次要警惕自己
呃到第六次係on 撚柒鳩
十一支那國慶前777緊係要平息佢
但我地一定要搞大件事
如果唔係7位殉道者死不瞑目
慘遭警察酷刑嘅手足白白被殘害
畀黑社會斬嘅市民係無故受災

事實係 豬改唔到性格
冇想法既豬 大陸有14億件
靠呢種方法 只會重覆極權

難怪藍絲覺得手足都係收咗錢
原來佢地就係錢先踢得郁佢地

所以話藍絲都係自私

佢地錢照賺 人照鬧

買到層樓

大家記唔記得
死左幾多人?
傷左幾多人?
拉左幾多人?
逃亡左幾多人?
除非有雙普選，如果唔會，
香港只有走向新疆化

成日作野黎打飛機有咩意義

得罪講句
睇錢睇到咁大其實好撚悲哀

窮到只剩下錢

25000入定貨
依家放都有多少賺

市傳撤回升1000點，但林鄭講話後欬期跌300，證明市場唔收貨。答應晒五大訴求可爆30000啦！

真事嚟

見到廢老大嗌。五大訴求 發大財 發大財

紫姐係咩

紅底加藍底

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號 送中仲未正式撤回 依家只係動議

大家點睇脫共？

push

點解宣布「暫緩」既時候唔洗經立法會動議，而家撤回就要？

哩個OK

係動議撤回咋 仲未正式撤回架

推到手軟啦 入去幫幫手

pushhhhh this post
我哋仲係輸梗5:0呀
五大訴求 缺一不可

我唔要打飛機 唔要假Fact checked呀
咪再講我朋友個女比人強姦呀
我要行動post

你老母都幾閪蠢下

哩個好笑不過又真係信

係動議撤回咋 仲未正式撤回架

推到手軟啦 入去幫幫手

pushhhhh this post
我哋仲係輸梗5:0呀
五大訴求 缺一不可

我唔要打飛機 唔要假Fact checked呀
咪再講我朋友個女比人強姦呀
我要行動post

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

半個訴求已經升1000點

滿足晒五個仲唔升10000點

人一藍
腦變殘
你幾時有見過保皇黨啲人係正常嘅

haha, push

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

【請關注831太子站事件】

其實今次風暴，係林鄭與金融大鱷搞出來？

藍絲十居其九都係自私撚

笑你戇尻喳 轉駄?

每一個訴求升1000點

藍絲：仲唔快d亳多五個，升級做十大訴求

廢老果然只看錢，缺乏人格品德修養

藍絲兩者皆備無得救

林鄭！恆指爆升多4次就靠你啦！！

經濟牌對藍絲係最有用, 因為佢哋係一群充滿小農DNA嘅自私撚

廢老深藍老豆見股票升翻咁多 即刻收左皮 仲比錢老母洗

.

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

睇錢先係藍屍，狗改不了吃屎
他朝放風話因示威者搞到恆指跌，佢又去另一邊

老實講 佢係on9
靠你教化

EASY

深紫?

推呀

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

暴徒推動經濟

你就好

（突發）民間記者會普及方法

入黎幫手推

文宣：
達成一個訴求，恆指升一千點
達成五個訴求的話會升多少？
支持抗爭，發財機不可失！

推。

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

求吓咁多位睇到呢個post嘅朋友 唔好淨係係本地媒體嘅page留言🙏🏻 香港人睇得明廣東話 會幫手叫「五大訴求 缺一不可」呢樣係令人為之感動 但係而家好多外國媒體同埋外國朋友都以為香港人贏哂 以為條例真係會被正式撤回 以為香港人永遠都唔需要再行出嚟表達訴求。

手足們要記住 今日唔係我地要嘅結果！！！
我地未贏 我地未完 我地未散。

所以麻煩大家 如果可以的話 記得善用自己嘅能力 試吓用英文去同外國朋友解釋香港現況🙏🏻 如果大家唔介意 亦都可以copy以下嘅內容 po係外國媒體嘅page🙏🏻

下面有哂點解香港人需要繼續努力抗爭 同埋 五大訴求嘅英文版 多謝連登巴絲幫手整合 歡迎各位自行進行修改

Thank you

This doesn’t mean that we the Hongkongers are satisfied because this withdrawal of the bill is only a motion, but not a fact, yet.
Moreover, the Hongkongers are also striving for the following FIVE demands during these months, which are not yet fully responded by the Government.

“The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.”

So please, stand still with the Hongkongers.

香港人，加油！Keep fighting!

唔通可以connect 埋藍絲

Pish

係反攻好機會呀